［我要玩Ocamp］想問下有咩液體係勁撚臭？？

宜家諗緊ocamp活動，想玩水槍game
有咩液體係會臭撚到仆街，被人射中條友會臭足成日

仆街開錯台

蛋

講真,臭幾日就唔會嫁啦,雞蛋係最易入手

其他一大堆野都係好難入手既化學劑

臭魚罐頭？

試過臭汗味+唔知咩牌茉莉花味香味清新劑
溝埋係臭到頂唔順

海鮮檔嘅污水

04年課室玩臭屁彈26師生頭暈作嘔送院

好難儲到人啲臭汗

我地係開放地方玩，同埋咁容易TK自己隊

講真呢d活動由上個月講到而家 都未有人真係大規模咁用 講黎有閪用咩 做啦仆街 我會做！

生蒜頭水

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

push